點解香港巴士唔可以落車先嘟比錢

搭兩個站都要比全程錢
貴到仆街

如果落車比錢
106本身坐三個鐘
我諗六個鐘都唔得

廢老遊巴士河都唔會同你坐三個鐘

因為咁咪賺少咗囉

可以問司機比分段嘅錢得唔得喎